廢老：廢青收美金斬樹阻東鐵

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!